認真 通過緊急法 蒙面法 會引起大量撤資

但中午恒指只輕微跌150點

財金界手足們
下午開市後只有1小時就到3點宣布
呢黃金1小時有冇核彈靠你地了！！！

蒙面法係好多地方有
係民主國家 有就合理
但港共係極權

行政命令唔代表冇影響
通過緊急法，其實都同宣佈緊急狀態差唔多

至於商家佬，佢地一早做左棄卒

會唔會睇得太表面？

仲要唔要解釋？

唔洗幫林鄭諗條數
到時有咩改變左大家有眼睇

引用緊急法 立蒙面法 又唔係行哂緊急法
緊急法都講左成個月 應該同商家 金融大班 打哂招呼
傾好有咩佢地接受到 有咩佢地唔比做
而家恆指都係跌得叫多 如果係大獲一早跌過千

下星期再睇睇 咪又係咁

禁到個身驅，都禁唔到民心，市民心情差，被打壓，經濟點會好，特別係紅藍店

以而家哩個金融體系既政府"人才"有幾多人夠班同真大戶打到招呼？
只要你真係知佪市做乜/點解，就會預想到而家點解

恆指跌得三百幾點 仲少過侵侵一個twitter

咁又點解呢?

我提佢都費事 提早成個月講 肯定係比佢地走先
唔係邊可能銀行系統8月走左1111億

問題係透過緊急法立法等於跳過立法會，等於無左三權分立，林鄭變女王，香港變相獨立，再無一國兩制

有大陸托住

只可講2個字： 時間，其他你自己摸下，所有野都係大戶控制之內。。。

所以我咪話下星期 再睇睇

究竟係全民起義定生活如常

邊撚有呀根本垃圾法一條

原來外資係香港既總投資 就只係值個400點
侵侵一個twitter都唔止啦
做下資料搜集先好無

明既就會明我講乜

簡單D： 200萬人係港島遊行，2個鐘可以散哂？

8月份有人發起「全民撳錢」活動，據金管局最新公布的數字，8月份本港銀行的港元存款按月減少1110.79億元，跌幅達到1.6%，由6.95萬億減至6.84萬億元。當中以活期存款減幅最大，跌4.7%，儲蓄存款跌2.6%。無獨有偶，美元存款相應上升，折合港元的升幅達1325.22億元，或升2.7%。

美元存款上升折合港元的升幅達1325.22億元

不如你諗下咩叫資產先。。。。